國中女「很願意」 男網友脫光她衣物結果.

桃園市林姓男子（23歲）1年多前認識未滿14歲的女網友後熱烈交往，一個月後林姓男子騎機車到女生就讀的國中接對方下課，載到汽車賓館幽會，2人「很自然」的發生關係，女網友母親事後獲悉，控告劉妨害性自主。 法院審理時，林姓男子否認和女生有性行為。女生則表示，當天林帶她進入摩鐵後，把她推倒在床上，問她「可不可以」，她答應後，林就脫她內衣褲親熱，後來因補習班上課時間快到，就各自穿好衣服由林載送她到補習班，她還表示，知道性行為是什麼，因為學校有教，當時她是願意的。 法官對林姓男子測謊，判定他對「沒有性行為」說謊，採信女生證詞，因林男答應女生母親不再和女生交往，也獲得女生和女生母親原諒，法官依與未滿14歲少女性交的妨害性自主罪判他2年徒刑、緩刑3年，可以不用坐牢。

估錯左城市

點解唔係新北

所

法官依與未滿14歲少女性交的妨害性自主罪判他2年徒刑、緩刑3年，可以不用坐牢。

台灣真好

台灣點解冇出av

夢幻色情大國

桃園 今週爆冷勝出

永遠都係啲老母搞屎棍

因為唔需要

香港拍唔到x 檔案

台狗法例係有錢大曬

性自由

所以話

近期桃園多左好多新聞，可能新北租貴，啲人又再搬出啲

屌原來台灣14歲就屌得